美心清盤！！！

對唔住啱咗你入嚟，但係重要！

想搞大個坐爆Starbucks, 元氣活動，睇睇大家有乜意見！
活動名稱（有咁好請出聲）:“和理 hea"

活動目的:
1)"和理 hea" 坐 Starbucks 免費飲水，元氣免費飲綠茶食薑，坐下嘆冷氣！（係咪好撚簡單呢）
2)瞄準美心，繁忙時間打擊生意
3)强烈呼籲Starbucks, 元氣取消美心特許經營權

適合人仕: 和理非、學生、OL
和理hea於繁忙時間，鼓勵慢慢落單改單問長問短，務求排隊趕客、連外買都買唔到!

日期時間: （日子時間大家討論，肯做的話日日都做）
週日星期二、四繁忙時間 午飯12-2pm、晚飯7-9pm 完全迫爆佢
週末星期六、日 全日 未能出席活動嘅和理非同我迫爆佢。

活動地點:
1)美心特許經營 Starbucks 星巴克咖啡, 元氣壽司
2)美心集團MX, 香港地, can.teen等

活動原因:
美心創始人女兒伍淑清到聯合國抹黑香港運動為 "騷亂"[/purple]，支持香港政府及警察。
幫襯就梗係要去黃絲啦！
慢慢坐，做吓嘢，hea吓就梗係去Starbucks丶元氣飲杯水，慢慢hea！
和理非，用10分鐘食完個晏晝，之後去飲杯水坐下打機啦！

呢件事講就講咗好耐，未見過正式做得爆！就係呢幾日內同我推爆佢做嘢

想美心清盤就做嘢啦屌！

講左好多次 咪撚做標題黨

收皮啦標題撚
唔撚睇直接block

on99

全條街無人戴口罩
如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

標題黨blocked

你人定鬼？

標題黨收皮啦，拉

Block

假新聞、標題黨

我們發現有部份會員故意發放虛假資訊，捏造假新聞誤導他人。有關情況我們將暫時作出以下實驗性措施：

如用戶發現疑似假新聞內容，請使用「舉報功能」向我們投訴，管理團隊將於確認後將於該主題作出警示。
在此提醒會員可善用使用不推文回覆減低其主題熱門分數，協助停止傳播錯誤資訊。

注意：由於管理團隊在事實查証方面並非有公信力的機構，亦只能盡量從有限渠道收集資訊，因此部份情況無法準確判斷有關資料真確性，屆時或會於有關主題作出「已收到大量會員反映有關主題的真實性有待確定」警示，如有會員對管理團隊的判斷存疑請向我們反映。另外，如有相關機構願意協助，歡迎隨時聯絡我們。

在此亦請用戶在發表或轉載資料時負責任，盡量附上資料來源或於未經証實的資訊中清晰註明「未經証實」。
如有用戶為故意或多次發放假新聞故意誤導用戶或嘗試操控輿論，我們將作出禁言警告或永久封鎖處理。

另外，我們亦留意到有個別會員發表與標題完全無關的「標題黨」主題令其他會員反感，我們在此提醒會員避免使用該方式發表主題，如情況持續管理團隊將會考慮進一步行動。

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/eecsrT

屌你老母標題黨

屌你老母

標題黨死全家

sorry, 標題黨真係令人會唔想睇內容

樓主正on9
無論你內文幾有內容
所有人都會睇都唔睇/睇完之後屌你標題黨
冇人會認真討論
正一on9仔

標題黨正PK，講乜都無用。
睇啲有用嘢好過。

拉走標題黨
樓主都係開咗個正經post先

block

SORRY
標題黨咗

以後唔敢了

[美心罷食]機場員工/東涌居民留意!!! 伍淑清係世界之窗老闆